有冇人好鐘意食腐皮？

例如腐皮卷，鮮竹卷，炸枝竹，響鈴卷，雞扎上面塊皮
索晒羊腩煲d汁嘅枝竹
我自己真係瘋狂咁鐘意食

正

當你知道佢既製作過程 你就唔會鍾意

好撚鐘意食

我鐘意留負皮多啲

係點？

鍾意咪俾你囉

負皮壽司

稻荷壽司徒

希望大家除左俾負皮之外
亦都留低有咩腐皮製品 小食好食

係 唔知點解會好似上癮

腐皮好撚正
btw又硬又乾既例外狗也不屌

個種口感好特別

有d炸枝竹硬到好似咬緊塊布咁

去打邊爐間野有即炸響鈴即刻加100分

D烏蠅.......

試過有d真係有豆既香味、又滑既

每次飲茶都會煩要鮮竹卷定腐皮卷

稻荷壽司 真係又有營養又好食